話比啲時間大家，係咪已經完得？

感覺判左死刑咁。。。